陶傑都支持注資救海洋公園，點睇？

萬億「明日大嶼」仍然去馬，但五十億元不注資海洋公園？
當然不合理。尤其當有某些香港人公敵反對注資，你就要逆向判斷。
海洋公園屬於香港人，注資之後，可以判交內行的外資經營，勿再倚賴大陸，回歸香港，面向海洋。

問題係唔會判畀外資經營，諗多咗

其實你連續出三個post撐海洋公園真係好鳩煩

佢講既每句都係邏輯fail
做乜水平低左咁多

大陸人經營 日常開支 報大幾多?人工 overpaid幾多??

執撚左佢 完

要攬炒，

就要政府繼續注資海洋公園

平時陶傑成日講唔想二元對立，今次佢都出聲話要對抗公敵

政府根本係想慳錢，然後一鋪過大嶼大灣計劃

= 香港再出發

政府都搞唔掂
點樣控制佢唔投共

中共唔救
係想抹殺前朝所有歷史
遲啲將港島建築變曬紅色大燈籠

炒哂而家個d梁粉ing Chinese董事會先注

連登仔反上腦
光復係 講緊摧毀+重建
攬炒係 講緊先破+後立

連登仔以為革命係浪漫叫口號？
連登仔咁把炮就賣樓捐身家買軍火 做第一個殺狗嘅人 放棄依家嘅生活先
起左個頭我唸好多人會跟

你第一日識19

你起頭

回歸香港，面向海洋

懷疑佢係盛智文

注資五十億，再拆撚咗去

海洋公園倒閉
一係就賤賣比大陸公司接手
一係d地用來起豪宅

注資同上面兩樣只係食幾多舊屎既問題

Why not?

仲以為陶傑注資

改名做海洋公園-19

樓主日日連續出post撐海洋公園，點睇？

只能夠話

今時今日連一個咁樣嘅濕鳩公園都可以有打手

真係好可悲

逆向操作明唔明

陶傑同我都係OP打手

拆左海洋公園，改名明日大嶼，一舉兩得

推

我冇話陶傑出聲有問題

係我講緊你連續出三個post講埋曬啲一樣嘅嘢有問題

斷章取義

Fail ,唔好唔記得班高層都係藍
燒錢比佢地=助長佢地

你話我打手呀嘛
如果我論點係啱, 開3個post就會變咗做"打手"?
係, 我係煩膠/動物膠, 但就正正因為我見大家完全唔care d動物去向,
又一味話執柒/起樓，乜真係會得到香港人想要既結果咩？
我唔想最後益撚咗ja!
我為香港人/ 動物利益著想既話, 開3個post算得係咩呀??

當然你可以反駁我論點話我係打手, 如果係咁, 陶傑都係打手

我唔想最後係益撚咗港共 / 689 ja! *

換管理層我實支持

你真係好撚鍾意斷章取義

乜我有話過你啲論點係錯咩？

邏輯謬誤

論點係啱=唔係打手？

乜嘢邏輯嚟

我喺你另一個post都有留過言

自己去睇下啦

但係連續出三個post真係好撚煩

手足開十個post講五大訴求, 你會唔會標籤佢做"打手"?
我開3個post講同樣既論點,
而目的係唔想益港共/為動物權益, 咁樣我就變咗係"海洋公園打手"???
咁樣係"可悲"?

依家邊個斷章取義?
on9

陳生又係你

我支持買起海洋公園

暫時為止我未見過有人短時間內連續開十個post講五大訴求

你都仲係未get到我話你打手嘅原因係咩

我話你係打手係因為你短時間內連續開3個post講一樣嘅論點

你講動物權益嘅著眼點係非常之好

但係你連續開3個post講一模一樣嘅嘢真係over咗

我講緊玩海洋公園有打手

又關陶傑咩事

咁樣仲唔叫做斷章取義？

你話未見過我真係吹鳩脹,
依大半年黎幾多手足洗版咁洗文宣,
上年"和你飛"就係最出名例子, 你又要叫佢"機場打手"?

直頭開話兩個post話OP執唔執笠我無所謂, 只要係乎合動物權益／港人利益。
你話我"海洋公園打手"你覺得你make sense?

直頭開話兩個post話OP執唔執笠我無所謂,
我直頭開過兩個post話OP執唔執笠我無所謂, 只要係乎合動物權益／港人利益。
你話我"海洋公園打手"你覺得你make sense?

陶傑係五毛
收左大陸錢

咁689支持唔救海洋公園，咁你又點睇？

佢唔係幫緊一個牟利嘅組織

咁佢極其量叫洗版

但係海洋公園牟利組織嚟㗎

新型海洋公園

前日我講呢個point有幾條閪女人係咁狙擊

以你邏輯,
我叫支持黃圈, 叫你支持龍門/ 渣哥 = 我係龍門/ 渣哥 打手

得, 我無野講

問題係海洋公園高層都係紅底
不過是但啦 反正錢都唔會用係香港人身上 燒哂佢算啦

緊係注啦
呢d燒錢野 點解唔注

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

Fail，如果佢地有能力錢滾錢，錦先係助長，否則只係助養
何況唔比海狗公園，都會益班黑警或者搞大白象工程

永遠呢啲post都無人入黎駁

如果你短時間內連續出十個post叫人去食喳哥 / 龍門

某程度上都算係

有身份證嘅30蚊入場，冇嘅就500蚊

我total開咗4個post, 兩個無絕對立場想唔想佢執, 兩個係引用陶傑
我就當我引用陶傑果兩個係想救OP, 咁就係打手?

支持

養熊貓好過養狗

係人都知佢係投資專家

講多無謂，拎晒班管理層去餵鯊魚我就支持科水喇

可以諗下賣俾廸廸尼

陶傑一定收足左人民幣先咁講
原來佢都係地下共黨黎

幫連登仔講定先

改建成水龍敬樂園咪算

日本迪迪尼海洋世界？

其實唔關你引用邊個人嘅事

個重點係你嘅主旨係想表達啲乜嘢

不停重複開post洗版講一樣係可以令到某一個牟利嘅組織得益嘅事情

咁就已經叫做打手

你已經中曬上面每一個point

689反對就要支持
救啦，d人都係用嚟倒

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

突破盲腸

一向左膠底
平日就扮自己人抽對家水
關鍵時刻一定做返左膠
五年前金紫荊
到上年
已經無數次响節目叫勇武收手話出老解

燒錢係一回事
少個景點無咁多支那人黎又係另一回事

敵人反對

換咗班垃圾管理層先啦，倒錢落鹹水海

陶傑買撚左年票，
未帶個仔去玩，
焗住支持注資

閣下起好啲
我冇咁勁 仲相信最好嘅變革方式係體制內外一齊進行
邊夠連登仔黃

連登邊度黃

大把親熱派

改建成人樂園

判交內行的外資經營
邊個判? 咪又係柒婆送俾支那
19係到搞笑?

同6撚一樣收左錢

注資 = 長期吸血
倒閉 = 短痛

直接啲講
你話我"打手", 你知唔知"打手"定義係咩?
係要收咗錢,純粹為錢去sell一樣野先叫"打手",
而唔撚係講多幾次sell多幾次同一個idea就叫打手

仆你個街, 你又無反駁過我既論點有咩問題,
我sell一個idea based on 動物權益 + 港人利益, 你覺得我收咗錢做?

唔好撚係度自己亂咁自己定義, 亂咁用"打手"依個term 屈鳩我。
你要話我打手，就唔該反駁我，指出我唔係為咗1. 動物權益 + 2. 港人利益 依兩點而開post!

港共用塊地用黎起豪宅/ 益中資 = 短痛?
定你覺我港共會用塊地/ 用返54億黎益港人?

一日未獨立
講乜政府先可以做既野 都係哂鳩氣
BTW 繼續食黃店 等35+救你